組團印香港獨立旗 有無人一齊做護旗手

光復香港旗都夠啦
係時候轉做香港獨立旗
都係印同下圖呢支嘅款

至於點印我參考左下面個post
團購一齊運返香港可能都唔會太貴

睇下有無人想join

香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

香港獨立

唯一出路

咁快負皮我

支持

新一輪訂旗開始接受預訂！有需要就留TG

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

旗海呀

拉

推

兩款都要！

Freelancer抗爭講座：
音樂導師、電影工作者、傳媒人分享～

三罷吹鷄，各行各業打工仔紛紛成立工會，為長遠抗爭做準備，對於本來勞工保障就較少的Freelancer而言，他們的抗爭又是怎樣呢？我們邀請了三個範疇的Freelancers跟大家分享他們的工運抗爭，包括對工會、組織模式、罷工等想法。希望大家對各行業有更深入了解，並且為強而有力的大罷工做更好準備。

日期：2019年12月27日（周五）
時間：晚上7時30分
地點：［土家］土瓜灣，鴻福街16號/地舖
主辦：勞工組
嘉賓：
任俠（香港編劇權益聯盟成員）
小菁（傳媒工作者/勞工組成員）
Gloria（香港音樂人工會主席）
查詢/聯絡：telegram @Kakaxop

=== === === ===
勞工組和你追頻道：telegram @workercom

你哋訂旗大約幾錢成團
參考下
定可以夾埋

琴日聽到有個女手足話平時一個人做旗手淨係敢舉光復旗唔敢舉獨立旗，大家一齊舉獨立未唔驚囉

一人一支

小妹John

獨立旗飄揚

push

Thanks!!咁抵玩

想買

作為係fb 支持左香港獨立多年獨派
我敢講最近播獨風肯定係中共計劃

中共最想我地高調宣獨，同上面切割
最唔想我地connect 上面反共，因為香港事件
如果係上面複製
支共今次會搞唔掂
但只要認左係搞獨立
上面人係唔敢撐

唔記得拉

諗多左啦你

手足想多了

香港獨立，唯一出路

預返枝黎

唔支持

夠10個就開gp印旗
下面留名

LM

LM一齊做護旗手

樓主, 其實我識印果個人

Wanna join!

仲有無搞呀佢

仲有好多？
想見到獨立旗海

想買留名

G持

#我是護旗手

Lm

想搭單

搭單

Why not both

有手足有貨源
$200樓下
2星期到有
獨派手足黎啦喂
Gp link

有興趣買

有無光復旗現貨
29號朝早飛
急住買

唔該巴打

200咁貴

想join

維城介紹過吉之島有伸縮桿
我就Amazon 買
最好買3m長 1.5m太短

Join 香港獨立 唯一出路

邊度運

此po有人血饅頭之嫌 各位小心

我由訂到派到巴絲手上 最快8日
都止不過$80-$100你話你收多少少扣除成本全數捐出
我自己唔識捐要你幫我捐？點知你有冇捐/ 捐幾多！

你po gp link
我置頂你算
我就乜都未搞的
你搞開就你搞算

拉你老味，sir!

會員何尚生有啲鬼
我都係喺佢個friend個po開始自己訂旗
邊使咁貴

其實最要有貨，你搞到有平嘅全力支持

其實五大訴求同港獨無乜分別
都唔知點解係都要提港獨

都覺得貴左啲
我本身自己支旗都係百二

我冇開gp 架
全部單對單
最後交收又係單對單
始終個人資料不便公開
同埋開gp驚有狗
要拉咪拉我一個 （訂旗都拉）
免得Team Kill

Btw 你有無details
係印咩樣定比圖你印？

我要夾！有冇link?

詳情仲研究緊

介唔介意tg
@tenminscontact

唔係想潑冷水亦唔係想話手足係鬼係乜, 但呢D 野唔好慳一百幾十, 自己圍內信得過既人自己開一團, 多有多夾, 少有少夾, 咁樣夾隨時出事

光復旗都算, 港獨旗要更加小心處理

其實唔擺上枱面講 唔通中共就唔知 就信我地唔係想港獨咩
支共佢自己都心知 香港獨立先係香港唯一出路 😂

做乜鳩今日係咁吹獨風？真係咁多人準備好？

我都知
見維城都閪左
但係想普及支旗都要做

而家就係準備緊

但係香港都冇自己嘅「國旗」

鬼唔想見到一片香港獨立旗海咩，有錢學肥佬黎印蘋果企係金百利門口派都仲得啊。

依家真係未係時候喇。

其實拍拖同結婚冇乜分別
都唔知點解係都要提結婚

sir 你老母咩，港獨蒲見一個拉一個，歡迎block鳩我

麻煩你